空登

⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️🔴🔴⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️🔴⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️🔴⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️🔴🔴🔴⚪️⚪️🔴⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️🔴🔴🔴⚪️⚪️⚪️⚪️🔴⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️🔴🔴🔴⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️🔴⚪️
⚪️⚪️🔴🔴🔴⚪️🔴⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️🔴⚪️
⚪️⚪️⚪️🔴⚪️⚪️⚪️🔴⚪️⚪️⚪️⚪️🔴⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️🔴⚪️⚪️⚪️🔴⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️🔴⚪️🔴⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️🔴⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️ ⚪️⚪️⚪️🔴⚪️🔴⚪️⚪️
⚪️ ⚪️⚪️⚪️⚪️🔴🔴🔴⚪️⚪️⚪️🔴⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️